［就放榜好緊張］報左JS3789 polyu surveying既朋友入一入黎

想問下咁多位巴絲幾多分報呢科 同埋放band幾

利申 4+2拎30分 放左呢科係A1 希望入到

36

冇撚on9啦 呢科30分

想問下咁多位巴絲幾多分報呢科 同埋放band幾
利申 4+2拎30分 放左呢科係A1 希望入到

咁巴打應該穩入

得29 好驚

今年由best 5轉左4+2
咁計嘅話30分都ok嘅
Between36分個個嚟派膠？
利申Year3 surveying 加油啊